川普聲稱研發「超級特級飛彈」 五角大廈證實：17倍音速

▲高超音速武器示意圖。（圖／翻攝自洛克馬丁公司官網）

美國總統川普在5月時聲稱，美國正在研發「超級特級飛彈」（super duper missiles）是比任何飛彈更快的新型高超音速飛彈。五角大廈在17日證實，川普所談到的高超音速飛彈，速度是音速的17倍。

根據CNN報導，國防部官員指出，已經成功試驗了一種「高速滑翔機體」，事實上這項飛彈試驗於今年3月，在太平洋上進行，因為把超高速與不確定的彈道結合在一起，所以常規防禦系統難以防禦

國防部官員還說，今年晚些時候會再度試驗這項武器，美國研發的高超音速武器，不具備核攻擊能力。

五角大廈承認美國在高超音速武器領域，落後給俄羅斯。俄羅斯專家則評估，美國在高超音速領域落後俄羅斯5年。

川普在今年6月底，下領啟動《國防生產法》，該法在戰爭或緊急情況條件下用於緊急實施高超音速和太空技術領域的計劃，美國現在正在尋求在2025年之前，完成，高超音速原型武器的首次試飛，10年內成軍部署。

咁高速, 主要都應該係打唔會移動既目標

搵咩黎試彈

五角大廈承認美國在高超音速武器領域，落後給俄羅斯。俄羅斯專家則評估，美國在高超音速領域落後俄羅斯5年。

南海

昨日的不明飛行物體同這個有冇關係

斬首導彈
支那

仲要落後比俄仔
咁人地一粒核彈飛埋黎真係美國玩完喎

Fallout 2020

俄羅斯部署超音速飛彈「匕首」中国質疑瞄準北約還是北京？ 俄：外人別說三道四

好似之前試射咗幾次都失敗?

緊係北京中南海試啦

supreme彈

就係因為俄國心知傳統軍力比唔上美國，先會大力發展超音速飛彈，同打不對稱戰爭一樣的邏輯

17倍音速係咩概念接近2%光速

咁一開波就收皮啦美國
你打佢又未必打到
佢打你就防唔到
點拆先

個名super duper missiles 咁撚鳩
用返廣東話就好似叫 "好鬼勁飛彈"

你估佢真敢射去本土咩

二次核打擊保持左還擊既能力，而且唔洗用咩超音速導彈，傳統洲際導彈都根本無法防，唯一成功攔截過洲際導彈既係美國，但果次係實驗事先知道加上傾國之力先攔截一支，真打時射出去既又點止得一支呢

然後過多排美國話在光速武器領域領先全世界

得光速2%
咁咪好暗？

長遠都要用激光先廢到核武武功

17倍痴撚線架？？

trump講嘢係咁

夠唔夠中國時差飛彈勁?

整番支海燕

Push

美帝：

咁如果全世界某兩個國家同時互射洲際導彈=攬炒？

Royal級？

美國高級國防官員向傳媒表示，特朗普口中的「超強導彈」，正是美軍今年3月19日在夏威夷試射的高超音速武器原型「通用高超音速滑翔體」，飛行速度與他提及的數據脗合。官員形容，特朗普對這款武器感到興趣並給予支持。

該名官員解釋過去40至50年，美國的高超音速技術領先全球，但沒有用在作戰用途方面。惟後來中俄決定研發高超音速武器，為免可能形成不對稱的作戰能力，美方最近才改變立場，把有關技術應用在武器上，以維持軍事優勢。

中俄的高超音速武器已裝備部隊，美軍最快2023年配備同類武器。有線電視新聞網絡報道，美軍的高超音速武器分為兩款，均不能搭載核彈頭，一款是在傳統彈道導彈的基礎上研發，另一款是巡航導彈；後者今年稍後展開測試。

唔怪得整得咁快，原來先前已經有基礎，中俄玩人地玩剩既野

唔咁講下年點加headcount 同budget

5780 m / s

9分鐘唔使就由關島去到上海

第一個諗法又係 又呃軍費

打衛星先啦

但係俄羅斯應該都係用緊美帝OS

如果斬首導彈都整到17倍音速 由UAV係5萬尺高空打落黎 3秒都唔使個人就變左肉醬
就算裝係南韓 射去北京都係3分鐘 被都未摺好就死左

而家講飛彈落後，無人話激光同電磁炮落後，本土防禦唔一定用飛彈
更何況美國主動話自己落後通常都係R軍費多過真係落後

激光炮

其實俄羅斯係軍事第二強國黎

其實咁快人眼仲睇唔睇到

係，而且用得洲際導彈代表已經有完全消滅對手既決心，所以通常會同核彈一齊用

其實成件事好可怕同好荒謬，唯一阻止我地毀滅彼此既方法，就係擁有可以毀滅彼此既武器

Fallout 係真係好似依家咁美國對中國

諗起國際變換日篇潮文

俄羅斯仲有必殺技海燕導彈

美軍︰元老院，請給我黃金 !

數學天才

俄佬唔會為左支那同美國對抗啦

一早已經有打衛星既能力

刁總

聽講美國佬軍事野命名不嬲都鳩鳩地

係trump啫

幫你補充：

海平面空氣音速=344m/s

真空光速=3×10^8m/s

所以係1.95%

所以咪話接近

下？中四physics嚟喳喎

或者我可唔可以咁講
佢快成咁，好多野相對佢黎講都係靜止
17*340m/s = 5780m/s = 20808 km/h
就算係幾百公里時速既野，係佢視角都係靜止

覺得支共還掂咩方面都被美國屌打
根本得番一個plan
就係過偷番黎既技術俾伊朗同d細國
等佢地美國攬炒
最尾出黎扮救世主 坐享漁人之利

話明時差，計算一定難好多，你話勁唔勁

但好在有核武 未來唔洗打二戰咁既戰事

winnie the PPPP

戰鬥力高先睇到

超時空武器嚟，由未來射到過去嘅導彈嚟㗎！！！

過去嘅人毫無還擊之力！！！
911匪共一早知情！！！
匪共我蟈天下第一！！！

假膠？
你個名

點同，佢向住一個目標就可以高速推進姐

如果個目標識郁，越快越識變速或者預測唔到佢方向，例如戰機，佢咪要轉向，一轉向速度就慢

不過都係睇佢係咩範圍射
遠距離既話應該係定點目標

南海人工島

乜俄羅斯咁勁架咩

咩技術先，你話普通軍工技術有可能，核彈洲際導彈呢D基本無咩可能，中共都唔係on9，心知呢D野既危險性，多一個有就多一份不確定性，佢唔會敢玩火，再講有核彈技術既國家越少，越可以保持自身既戰略地位，所以支那好基友北韓話發展核彈同洲際導彈時，中共都唔支持甚至參與制裁

岩呀，因為一打三戰我地集體玩完，仲邊洗好似二戰咁搞咁耐呢

你不如㩒機計多次先

唔好睇少俄羅斯，佢係當年蘇聯最大既繼承人，實力還是有的

~350x17/300000🤔，~0.19...冇錯喎

我唔知你真心定假膠，不過你個答案再除多1000就差唔多啦 一個m/s一個km/s兩個單位唔同

見到喇sor

冇嘢了

聞說美國係發展緊用雷射武器去攔截超音速導彈 唔知過多幾年可唔可以做到攔截高超音速呢

個名可摸耳改好d
Wong tin gig shak missile

傻豬都知佢想點

當和平就係手持比別人粗的木棍去到極限時 就係互相持有可以毁滅對方既武器
先再發展啲唔洗下下殺人全家既武器

淨係低空飛過下面啲野都要仆街

快到咁，一舊石頭既 momentum 都可以炸爛目標

呢個速度 唔好講飛彈
一個保齡球都分分鐘拆咗成棟基地

其實美國係未來將雷射武器發展到百萬瓩既功率 然後送上去衞星到去攔截ICBM 洲際彈道導彈

侵侵講時仲成班左膠笑佢ON9

唔識咩嚟，但好似啲小學雞改名咁

即係你望上個天見到粒點
就係人生最後畫面

推

好似玩大話骰咁
中國唔信的話可以開美國佬
但如果佢真係有17倍，中國就食屎，被人攞嚟試彈

1個一秒300米，1個一秒30萬公里喎ching

乜撚野單位呀on9仔
重讀小學啦

唔係點解支共永遠都係契弟

睇到sor

Trump改既名你覺得會點呢

所以咪話舊登班五毛盲J

其實雷射武器方面美軍都仲係領先緊全球 所以唔洗太過擔心

射咗去大壩

即係炸死哂先聽到聲？

一貫定律，宣布得出黎既嘢唔洗問呀貴，起碼預佢係5-10年前既水準。

例子大哥大、夜視鏡、互聯網。

dllm企到行刑咁

音速落後
光速補救

war, never change

美國佬不嬲都係咁玩
佢話研究緊即係嗰樣嘢一早已經有
佢拎得出嚟試玩試射即係嗰樣嘢就嚟唔用
真係好撚勁嗰啲就唔會俾你知
到真係開拖先攞出嚟埋你單
二戰嗰幾粒原子彈就係咁

海參崴係俄羅斯不可分割的領土！

自己篤cal機啦

x men快銀咁

二戰原子彈嗰次唔係同蘇聯鬥快咩

其實人類就係下等生物 要靠恐懼嚟統治其他人

根據時差
中国在9號發射導彈8號就到美國了
美國佬點防

利害了禾的国

蘇聯1949年先爆到，而且幾乎所有資料都係偷返黎

一個就傻既一個就癲既

連登仔數學，未攞計算機計都知唔啱

佢應該講緊同蘇聯鬥快佔領日本

F-16 Block72 (Datalink/女武神)
F-35D (F-35A升級，未來作戰計劃)
F-22 (匿蹤塗層升級)
F-15EX (同系載酬量最大)
B-52H (武器艙優化)
B-21 (匿蹤遠程轟炸機)
SR-72 (六倍音速無人駕駛同溫層偵察機)
BELL-360 (再世卡曼契)
V-280 (V-22進階版)
T-7 (第5代輕型戰鬥/教練機)

未來10-20年應該仲係美軍天下

破滅魔劍

中國又成為大贏家？

0.002%
我係咪認真左？

會郁都可以預測軌道既
就算戰機都唔係隨時改變軌跡
要知道自己被target lock仲要反應得切去改變方向
睇下邊個快D
當然目標可能唔係fighter果D音速以上既機種

利伸: AOC彈道學已研發

Mercer's toy

唔係點拎錢

2戰係同德國鬥快
原本想用係德國到 點知德國快過日本收皮

射晒落海

軍費gogogo

其實大陸都有一種飛彈可以射到1.2萬公里
只要係本土輕改做垂直射 係大氣層近十萬個停留層將當量100萬噸以上既核彈頭外面包一層鈷 射十零個 地球所有生命都會比強幅射毀滅。

一秒跑15個運動場

上次夠話老解有宇宙艦隊

咁慢速既一定係打移動既目標？

中國已經有光速飛彈

開車果時睇野好似越來越慢 果陣時 我就知道佢愈黎愈快

好難講邊個勁啲俄羅斯工程都係深不見底

如果飛彈係你面前飛過，要經過17秒先聽到聲？

耳鳴

第一係邊個國家？

鈷彈